知唔知以前日本天皇住嘅地方最掛住乜嘢

係京都念慈菴啊!

還可以。
6/10

合理的唔好笑
1/10

京都係講緊北京.....

好尷尬

點解唔係天皇椅